復必泰單個案有派彩未？

想打嘅人望實佢點判先好去預約，死咗有筆錢俾家人，好似買保險咁